東京廣域周遊劵

10000yen任搭3日果張pass
想問係計足72小時
定過左凌晨十二點就計一日

用曆日計, 就算你今日夜晚11點開始用都係計1日